msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_cherry_blossom x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Pink Petals"
msgstr "櫻花花瓣"

msgid "Pink Petals are ground decoration of cherry grove biomes"
msgstr "櫻花花瓣是櫻花林生物群落的地面裝飾。"

msgid "Cherry Bark"
msgstr "櫻花樹皮"

msgid "Cherry Bark Slab"
msgstr "櫻花樹皮台階"

msgid "Cherry Bark Stairs"
msgstr "櫻花樹皮階梯"

msgid "Cherry Boat"
msgstr "櫻花木船"

msgid "Cherry Button"
msgstr "櫻花木按鈕"

msgid "Cherry Chest Boat"
msgstr "櫻花木船連箱子"

msgid "Cherry Door"
msgstr "櫻花木門"

msgid "Cherry Fence"
msgstr "櫻花木柵欄"

msgid "Cherry Fence Gate"
msgstr "櫻花木柵欄門"

msgid "Cherry Leaves"
msgstr "櫻花樹葉"

msgid "Cherry Log"
msgstr "櫻花樹原木"

msgid "Cherry Planks"
msgstr "櫻花木板"

msgid "Cherry Pressure Plate"
msgstr "櫻花木壓力板"

msgid "Cherry Sapling"
msgstr "櫻花樹苗"

msgid "Cherry Sign"
msgstr "櫻花木告示牌"

msgid "Cherry Slab"
msgstr "櫻花木台階"

msgid "Cherry Stairs"
msgstr "櫻花木階梯"

msgid "Cherry Trapdoor"
msgstr "櫻花木活板門"

msgid "Cherry leaves are grown from Cherry trees."
msgstr "櫻花樹葉長在櫻花樹上。"

msgid "Stripped Cherry Bark"
msgstr ""

msgid "Stripped Cherry Log"
msgstr ""

msgid "The stripped trunk of an Cherry tree."
msgstr ""

msgid "The stripped wood of an Cherry tree."
msgstr ""

msgid "The trunk of a Cherry tree."
msgstr "櫻花樹的樹幹。"

